愛協寵物保健計劃伏唔伏？

有冇巴絲join過可以分享下？
最近係IG見到有隻兩歲柴仔 一直健健康康
突然過左身
我隻狗狗啱啱一歲 想開始定期帶佢做body check

lm 最近都煩緊呢樣

打左去問 收費根據年齡
7歲以上 1990
7歲以下1590
包打針 驗血 驗大小便 check牙齒同量血壓
要先做左愛協會員先有得做 會員費一年220

都幾好, 直接帶隻狗去做登記?

要電話預約先
流動車冇得做 一定要中心
如果本身已打針就平10蚊